求part time！

之前遲左黑心西餅份工之後，到而家都未搵到工，好窮，有冇巴絲有part time介紹？

荃灣區
絲打，想做下啲sales/餐廳/台式飲品店都ok

辭。
幫你推post

台式飲品店成日見到請人喎
人工都好似幾高

我in過珍煮丹都冇消息

唔介意跨區可以入屯門龍門居做真龍門冰室pt侍應，都有$70/hr

推

P

牌

唔

知

乜

鬼

咁高架咩

幫你推

實忙到趴左響道

咩學歷，有大專學歷既話可以留個tg 傾傾

有咩工介紹

搵下資料 60零蚊個鐘 copy and paste咁

有興趣

之前珍煮丹請人

Wts過佢，冇回音

仲請唔請？搵緊ft但未有回音